廣東話之世家，崔世安呀哥啲普通話仲癲過佢細佬

究竟係有幾大嘅心臟先夠膽咁樣上台講普通話？

崔家真係廣東話之世家

大廣東主義

Lm

身在曹營心在漢

澳狗識講野已經好好架啦

態度正確

本土派

第一次完全聽得明D普通話演講

佢有用到"嘅"字

古天樂

佢果個年代洗鬼識普通話咩

係普通話口音嘅廣東話

英文葡文可能ok
洗撚學普通話咩

笑到比人望住

大心臟係蝗語黎

佢哋呢啲上一代嘅有錢佬，真係無乜幾個普通話係講得準，香港都係

幾好

手足

普通話易學係舉世聞名, 鬼佬都可以短時間內講得流暢

證明d 自稱成功人士把口愛國, 實際肯付出幾多

崔家老一代掌門係崔德祺，崔世昌崔世安兩兄弟係旁系（叔侄），老豆早死跟阿叔搵食，又眼紅嫡系，所以而家關係都麻麻

崔家嫡系d語言天賦好似好過佢地，識得第二、三代都中英流利

對比起其他語言，未去到易學嘅
不過如果本身識廣東話，學普通話就一啲都唔難

有廣東話口音 有咩出奇？

呢啲唔叫口音啦，直頭係廣東話

曹總腔

一唱国歌就犯法